[皇區] 皇家馬德里 vs 馬拉加

ViuTV 96台直播

lm

viutv 有冇英文旁述

唔係香港睇唔到96

有

又嚟no look pass

頭先話基斯腳法好

oic 較去原聲到

好驚又柒

Isco好勁

成班疤狗旁術
機師雖然細細粒，但係射術唔差

成日望看台點fake呀

想睇c朗屌隊友

我朗幾多%

細華跑姿好怪

依家咁既態屌得邊個

再浪射就破記錄

好獨食，三個隊友衝刺走位佢走去遠射

破左好耐

咪撚再開短角啦on9

呢隊皇馬完全無霸氣

1-0

我朗怒傳

笑了

朗

踢得算幾好

反賓又豬

中眉
好彩入

反賓又潛返入地核

執雞王者

丙朗笑4
係唔比你入

搶左c7首名

迷賓又然

呀朗好慘

牙朗

睇唔到c朗有冇屌賓斯馬

比賓周執左

牙賓又然

perfect asd

首名入球

朗又差d

死賓周，一世負碌

幾撚驚又打飛機

-lun6

有笑容

祖仔好騰雞咁

反賓又輸

拿祖傷?

笑住屌

賓周馬國際賽期應該去左點續命燈

呢球連屋企賓賓都入到

西甲
賓:2球
朗:1球

C朗：a tomar por culo

有光頭佬同總統照住，射入自己龍都唔會有事

入又反 唔入又反

仲有佩狗

玩幼幼都無事

阿朗 希望有波入

我祝福緊佢啫，佢負碌即係我皇負碌

成堆契家佬

積仔

Where is Nigger Wai and Gap Wong

差d

牙朗嗰下牛尾巴

見到賓周入波就知道我皇既負碌足球番左黎

阿朗啲球皇閃擺

c7幾輕鬆

海外睇唔到viu屌

獌狗維應該去左睇佢愛隊

留意到丙哥好心急

屌你gay c on99

機師

聯賽入球荒

再扭 踢斷你隻腳

裝HOLA

笑

你

又射得幾靚

個後腳傳波

機司

diu

反而見佢好似踢得幾輕鬆

On999999

1:1

機師又解圍成功

機司打西丙都唔撚夠班

屌奶星馬拉加都入到波

一控再射

高章到

祖仔真係好怯場

一轉台唔睇就1-1

垃圾

染到

機師垃圾 屌你老味出掃把/高仔撚狗啦

抵撚死

歐冠緊要啲

應該頂走個波

valley

拉膠又話帶罩出場 後備都無

專幫人起機

馬拉加=私家雞

報時18：36

19:41

19:38

上網睇1900

1917

仲以為今日個勢會ok

viutv 應該慢一分鐘 到兩分鐘

機師越位都走

下場呀

差啲又一粒

2043

wa

人唔笑狗都吠
有高仔同施巴 呢2個新星中場唔用
出隻垃圾跑狗機師

米路

2:1

我皇

入球騷

我睇遠射嗰下有巴打已經劇透咗

反超你老味

高仔好返咩

皇馬入波隻疤狗真係好唔開心

巴西仔

施巴要用

作為防中 米路入球能力真係好高

細華

幾條友mark華仔，米路跳都唔洗跳

應該都唔敢出
岩岩好返冇耐

Ja ga

又係機師條撚樣搞到失波？

好想睇施巴

羅摩xx=Bar Dog

轉左聽英文原聲 中文旁述條友話機師勁

拖舟新戰術
搵高佬cover
矮嘅就算唔起跳都頂到

丙朗成日都想推埋去射，已經有兩個攻勢比人截左，明明附近有隊友

高仔傷左呀唔係咩，施巴就真係ON9，妖人唔出，出個26歲見晒頂回落緊既垃圾機司

唔關佢事

offside

Me 皇巴

想踢番433 鬼叫巴利做緊文員

高唔係有入bench咩 ? 見fb有

其實如果高仔冇傷
應該都會踢好多場
施巴就陰公

isco/辛打翼
cba攻中防中中中都打得

442唔夠攻力

有入bench 都未必敢搏

我寧願出THEO吸經都好過機司

顏面傳球？

賓周咁樣犯規

辛同isco打翼廢5成⋯⋯

入多幾球先啦呢隊西波

顔射gayc

isco唔大腳

isco : 我屌你個弱智企係度。。。

嘩屌
禁平安鐘

辛好似大名單都冇入
Isco右咪又變番41212

今日條防線靠華仔一個

ISCO都唔滿意機司，一野BAM落佢度

今日應該掃巴華仔可以是但出到一個掛

辛好似傷左

佢清撚左就唔會咁啦

gayc打乜都廢............

細華怯到賴濕褲

好似要休息10日左右

剷華機

最差果2個都經已係場內，之後換邊個都會覺得好OK

機師真係垃圾

冇腳法 冇速度 冇身型

腳震震咁

華斯基斯好唔掂喎…

伊斯高哩排踢撚死佢
高仔快D出返黎

坐咗幾耐

個球證好後生

屌鳩你隻賓周馬

賓周

賓周馬

我朗屌你

想傳定射

賓周嚟料！

old news is so exciting

賓周真係好勁

賓周馬龍都唔撚中

屌你老母

早場終於可以比d精華球迷見識賓周有幾廢

世界級走位

屌你笑撚左，賓周馬

Skating

賓同+機司同場真係絕配

廢到入到波

機司+賓周一次過睇哂

少林足球

同岩先機師底線剷草個下有幾份似
個人傾左
但最後都仆街做唔到野

賓周果隻廢真係唔想再講了

華仔好好J

我阿婆跑入去都入到啦

唯有等c7中多次楣柱

卡斯拿啲斬波

Kiko次次斬比對面

間接助攻

呢下猜入去幾好

卡斯拿。。

扭撚完傳個波比對面都有

前有賓周，中場有機司，後面有卡斯拿，好好J

Gay絲殺人王

斬去四個藍衫到

機司扭到人傷

祖仔個種防守...好驚青咁

晚晚跪地幫光頭佬含 膝頭硬過鐵

作用王

斷腳扭法

客觀講 佢扭波技術係有 但唔識用腦

咁快玩完

扭 -> 推 -> 扭 -> 推 -> 連人帶波推出底線

鏟到換走自己, 仲要抬走

扭波技術
佢帶到個波唔出界再講啦

要用擔架添

含撚技術仲勁

有畫面

呀朗

機師對腳鐵做

好想睇我朗
餓狗式搶點

達陣華斯機師都唔識

到機司擔架

等價交換

唔好死頂啦

我想睇華仔

嘩屌
哩場就算輸波都抵
終於見到機師傷

一齊去更衣室睇電視啦

剃人頭者 人亦剃其頭
到機司傷

有得睇掃把啦掛

光頭佬心痛

機司咁搶鏡

機師找回最佳位置

rolan 咩國家

光頭佬大脾

我朗召喚術

咁都唔入

個龍上身

我朗

唉屌

Bale呢？

屌

injured
as always

c7

好心up

已復操

禾朗咁都入唔到 慘

朗好撚慘

Roberto對我朗
有門神加持

c朗

1/60

阿朗

賣左啦

有價好賣

對面個龍

個個都唔想比c朗入多粒

永遠比人救到

咁靚都唔入

其實好多時都係個龍上身

今年龍門對C朗有加乘

全部射門都唔救, 剩係救阿朗

廢賓

牙朗啲腳法真係差左

真 好多球都神救

後衛都係
吓吓睇穿我朗插花

出返鳩足幾場波皮都掂唔到＞之後一場半場好波＞又重傷抖半季＞LOOPS

機師食屎啦
唔係出界都比波人

腳法就無左好耐
係靈活 速度 變速都無埋

賓周d腳法

賓周拖舟上身

屌你個旁述咁都要吹一吹奏梅西

機C真係笑話黎

今年射術同運氣都冇埋

機師一係就死扭爛扭，一係就連人帶波達陣

馬細路真係好痴腳

Lovely skill by benzema ~

仲有出個波對面

3個人都攞唔到個波

我唔係咁睇wo
反而覺得佢踩低美斯
用賓周同佢比wo

靚波

C朗要爆緊先扭到
但今年爆唔郁

黑哨

皇迷表示好撚黑

疤狗旁術：
其實都唔係禁得好勁

好彩到 球波靚到

呢球其實唔吹都我

呢球其實唔吹都得

呢球FOUL乜，好正常

卡斯拿,機司好撚廢

個乜撚嘢

重播 牙朗插水

黑哨鍠

笑左 吹冇左粒波

應該吹㩒人？

依球 頂得幾靚下

吹走左 又俾疤狗講了

屌有啲衰

未入龍已經有雞聲

咁又真係唔算勁
不過Now啲評述真係全部疤

機師有邊場踢得好..

所以話好彩 頂得好靚

夠鐘你就咪撚畀人開波
開咗入完波話夠鐘

我朗迷都睇唔過眼

世ching

華仔跳唔起

吹㩒人呀

冇左比比/拉膠 死球角球防守減半

拉膠成日比人吹呢d啦，不過唔入姐

成個人禁哂落去吹都唔算過份掛

仲有冇機會爭西甲

屌你
上半場精華
淨係播我朗唔入

爭條撚咩

機會接近零

雙殺疤都差4分

疤狗旁術：都唔係禁得好勁姐

某年又係落後好多
追到差啲贏

而家隊疤唔撚識失分,雙殺都冇用

疤俾下體雙殺埋都爭唔到啦

專心歐聯吧啦

人地個態差極都識入波
似垃圾皇咩

歐聯都冇架啦,PSG,鏝都好撚勁

威左一季半 約又續曬 養生波

c7c7 需要士哥

keyword下場出得未
唔想再睇卡斯拿

疤D對手唔知點解今年好多OG

疤: 正義又贏

疤個保連奴簽得好
加埋美斯場場carry

12碼都多

啱 unun腳嘆世界

保連奴好撚勁

我朗：下半場傳哂畀我射

朗哥可否帶細華整整個頭

入波吧我朗

米路係咪掩住嘴笑鳩丙朗射極唔入？

機師條ON9

機師有份

垃圾機司

究竟機師點解會踢到皇馬？

疤狗到呢

靚仔囉

含撚囉

好廢啊大佬

麻麻地啫

kroos gd try

卻仔

又救到

仲未睇到我朗啲搶點

對面個龍請神打！？

傳個靚中 你up乜鳩呀

救到卻老

個龍真係上身

個個龍都勁過卡c拿

我卻

兩球失球 非戰之罪

正選龍 勁唔過都幾廢

Isco今日

仲有拖舟個仔包底

華利祖真係唔錯

表演

摩迪
比佢抖啦
出掃把啦

卡c拿以前夠西甲正選龍

掃把應該踢國王盃

光頭佬識諗既 今年唔洗咁頹

癡線 仲畀個傻仔上場
邊個餵波畀我朗

挑戰安76 期間既卻老

今場幾多個越位

皇下季會唔會冇歐聯踢

機師成日速度壓過又出唔撚到波
都ON9

其實卡斯拿係愛斯賓奴個陣真係幾勁

多仔4:4

今場算叫做傳到出黎唔係次次達陣，算係咁喇

細路差d奶嘢

佢個陣入埋國家隊
佢坐左幾年 水準跌左唔出奇

隻疤好興奮

2-2

卡斯拿

卡斯拿真係好撚廢

唉屌你老母 我皇

換埋馬副隊算 陣間紅埋

唉

casilla

廢到仆街kiko

垃撚圾

馬拉雞入兩粒

笑撚死

光頭佬仲有咩好講

ON9卡斯拿

屌牙 撲左架喇佢

以前姐 打得多後備生疏左

炒撚左卡斯拿啦好嗎

卡斯拿廢到

on9

casila又撲入龍

搵光頭佬個仔打啦

2:2
笑死我

街場level

細華咁搞又冇信心

屌左卡斯拿好耐 睇親都屌 真係廢

好笑

避波

你睇下你睇下下佢

馬拉加

卡斯拿問題，仲有咩好講

一鳩樣 親生仔驚波

2球都係通晒華利祖渠

點解卡斯拿咁撚廢

講撚左

祖仔d防守....

Kiko 啲反應

有d咁廢既龍 前面入幾多都冇用

兩球都做左透明人 怪得邊個

垃圾卡斯拿

衰過以前阿丹

米露R唔到

我朗出黎拯救球隊未

宜家不知幾勁

寧願要返牙丹

人地出秘密武器搏你三分

光頭佬又坐定粒六等豬

笑撚死 心態高下立見

無人傳喎

換機C未

好掛住keyword
下場出得未

機司crossing rate 有幾高
想知

點解唔換垃圾機司

前2場都係咁, 撲入龍

換easy goal既

下半場踢左十五分鐘一球似樣都無

換Isco

指定動作
換走isco

光頭佬cls

唔換契仔

對面守啦

笑死人
光頭佬D運用哂

on79，次次換走isco，痴撚線

個波都迫害

屌你老母閪個腦裝屎 又剩係位換位

個龍好撚廢

要攻收isco

光頭佬

我朗 做乜呀

點撚解唔換走機師

其實isco好撚上腳

喊喇

阿朗真係逼人反佢

我朗連tap in都無埋

其實機師好撚廢

又可以睇精華

難道沒練習太耐
感覺都追不回來

起身啦on9仔

C7正垃圾 如果今晚入到
我叫James唔洗返黎

索性以後對面隊無禁區啦

馬斯路太多手

命裡有時終須有，命裡無時莫強求

換走細路啦再唔換佢紅牌架啦

牙朗西甲搞乜呀⋯⋯

今次真係想唔話佢回塘都唔得

進攻無晒霸氣

60射中1
阿朗哥

如果今晚C7有波入 James以後唔番皇馬

2中龍2入波

換theo, 掃把未

阿朗係咪想挑戰自己儲落d光環

1.66

唔得

阿朗: 賓球王咁廢都可以打咁多年, 我打咁勁做咩呀

細路攬完隊長章學晒拉膠啲衰嘢

我覺得機師今場做到自己野
反而isco成日覺得自己一扭三

0.66都嚟梗

屌你老母
馬拉加原來西甲今季作客未撚入過波
皇廢閪到

榜尾都打到咁

國家打毗比人炒幾多球

馬拉加好似得3中龍

幫人開齋

皇馬=私家雞

邊個幫邊個起機

不嬲

0.0167

今場打得最後竟然係機師 得佢右路出波有威脅

其實卡斯拿今年真係見晒底

屌 我朗怒了

光頭佬王朝已玩完

整多鋪5：0

9打11
kiko + gay c + benz =1

C朗對破紀錄 永遠不感到厭倦。

馬拉加食左禁藥????

你肯定呢3隻加埋有1

卡斯拿咁都捉唔實個波

呢場唔失分我比大家彈賓周

其實係 向後扭幾野之後向橫傳

好勝害了朗

負啦ON 9 ，1乜鬼

加埋細華應該有 8打11先岩

波都搶唔到

1分唔係分

公平d，c朗都應該入

gayc幾快

拉膠守好過

機司啲出波廢撚到

辣殺到。。 未撚訓醒咁

換人啦 條中場波都控唔住

越想攻越控唔到場波

屌你機師 波都唔識傳

狼隊 極正氣

機師真係亂鳩咁出波

機師你咁出波想點

無人接應嘅傳中

開始9斬

機師都唔係斬係隊友頭頂

光頭閪個樣好似閹人

c朗灰撚到。。。

出親都 落點6,7個身位遠 仲要有防守球員

機師斬D 波都唔係望隊友傳，合埋隻眼斬埋去交戲咁

佢係馬拉加球員

求神科佛 r聯贏波
唔係就

dllm仲未出掃把 ?

傳咁靚都無人

肥牛 五月
掃把又無

現在的皇馬最恐怖是你不知道他還可以有幾廢

而家一個救全家既人都冇

我朗唔好掛住搶點
鳩射或者會入

on9係咪唔換人

掃把換腳啦

80‘賓周換五月

仲鳩射唔夠咩

賓周打反擊

90+2"

penalty

Penalty

12M

12碼

屌你老母光頭佬換人啦

我朗要開齋了

朗有望了

終於有12碼

十二碼

拖舟係咪摶炒

牙朗12碼都唔入啦

朗會唔會都唔入.....

依家連頂嘅機會都無

完了吧 如無意外

護脛的重要性

好驚唔入

feel到炒

12m都炒

In丙朗 we trust

唔敢睇

牙朗！ 球進了！！！！！！！！

＋1

好在

嚇撚死

penaldo

......

屌 嚇死人咩

嚇死

真係救到

wa diu lucky

補中

牙朗12

好波
自傳自射

屌 嚇死

好撚彩

你班仆街比摩迪抖下啦

以為禾朗咁都唔入

嚇q死呀 我朗

唔靠12碼

嚇

嘩 我屌奶星 嚇到仆街

痴線

阿朗補中

-6

c朗下半場企番入中路 即刻唔見左人
上半場反而跑動仲多

平安鐘

笑左 運差到咁

睇佢射個陣已經話唔會唔入呀 點知

大佬，心血少

咁樣入一樣計12碼入波?

嚇撚死我咩牙朗

阿朗 : 想笑我靠12碼 ? dllm la haters

要入始終會入

唔計pen

3.27%

no, penalty missed

好在我朗係雙鎗將

呢球射得差到

真係冇撚晒信心

比人救埋12碼 會唔會灰
要不是執返隻雞

阿朗傳波畀自己
幫自己入
好似做咗慈善咁

摩迪仲踢得幾耐 好慘
有佢無佢成隊波差好遠
快d比高仔 施巴果d接班啦

c7無速

係唔想畀人話靠十二碼炸

呀朗跟本就無哂信心

太慢

12都入唔到既話完場後可以宣佈埋退役

卡斯拿d出營差到

牙朗慢左好多

我朗要反底了

華仔個頭做乜鳩 成日向上頂

卡斯拿又賣笑

唔好HEA踢呀，大帝們

casilla真係

屌你老母卡斯拿縮番你老母閪到啦

捨得換人未 又儲積分 ?

搵而家聖卡都勁過佢

一入左波 隊波

睇仙股咁，歷史低位1.67%升到3.27

casila揮手想講咩

Miss him

屌你卡斯拿

點解差1隻字差咁遠

Kiko

對面阻住佢起跳

細佬去左邊？要卻返到閘位？

碌撚咁 換多2個出黎谷啦

依個陣容有咩資本玩死守 弱智架咩

聖卡上季失球全歐最低

仲要扮大佬

有高仔有cbalos都唔換出黎

聖卡波圖正選
攞埋golden foot

有摩迪，成個中場勁左好多，如果isco係度，打前半格就正啦

theo換卻 乜撚野呀

又做自由人

卻換肥牛？

乜撚野換人黎

有預感追返

咩陣黎

腳仔今場出好多次腳

戰術王拖舟

然而光頭佬唔敢解放isco 驚佢2個darling無波踢

佢仲要已經打左一排正選
廢到

光頭佬：肥牛自己落場搵位踢

3-4完場

真係估佢唔撚到，亦都冇其他人會估到

唔撚明

442 肥牛左翼

高仔都算 傷完無耐
掃把到底係咪屌光頭佬老母比佢知道左

換摩迪=12碼,拖又贏

而家無左翼要用肥牛
屌 好撚心買翼啦仆街

c朗真係廢到
連12碼都射失
咁都仲笑得出

上次左閘肥牛左翼細路
今場左閘細路左翼肥牛
試陣

你換乜撚嘢呀光頭老
賓周機屎全場
伊卻半場

講波老終於講岩野
摩迪真係好重要

有modric同冇真係差好遠

拖舟：成日話我位換位呀啦

包皮

CLS
卡斯係守高波差D
一D都唔廢囉
皇馬最後個季唔多唔少都係低潮期同不和壓力

幫我朗回春

抽筋

無左翼就買啦，成日搬隻閘上去

冇馬撚係前場逼搶咩撚都係假

寧願出件垃圾機師

細路勁好多

今場好多人瞓底

波已入 理撚得你

要買世三/艾歷臣架喇
唔慳得

做乜尻

廢到

試過好多次啦牛翼

正常發揮

賓周推俾龍門

拖周變法

機師呢d垃圾可以打全場

掃把呢d咁年輕又已經踢到識飛就長坐bemch

抵畀我朗屌

波已入,理撚得你

其實點樣先可以好似賓周馬咁勁

笑你老母咩垃圾馬

訓撚左兩件

細路撞米路

唔明光頭佬諗乜鳩

笑死

我係佢真係會好撚嬲
超新星 大好前途 特登黎皇馬

邊個有用賣邊個

機師個球12碼要比啦

屌 阿朗

我朗做乜呀

我朗R唔到

機師條仆街踢翼呀嘛
唔買翼 有排見到佢

輪換之鬼訓撚醒未

睇完49000上水?

屌你 又越

屌 越你老母

歷史級搶點能力

無越

旁證on99

咁都offside

屌邊有offside

阿朗詐糊

牙朗做乜鳩

無off

無越，又迫害牙朗

撚有越

屌 賓周真係好幽默

夾份玩鳩我朗

邊柒到越位

明明即食，又放佢坐冷板凳

隻手咋喎

垃圾機師

J緊蒙帥帶領米蘭狂數歐霸

痴撚線盲都可以做球證

90+五月

無越wo似

feel到會因為咁和

機師難得一次做到野

禾朗回塘都算 運都冇埋

依家先出施巴

掃把佬有咩得罪光頭狗

有今生無來世
見啲我朗啲搶點

唔關佢事喎 旁証問題

明明冇越

馬拉加放題咁 係咁比我皇穿

屌原來馬撚黎

盲撚

咩料

又玩90分鐘換人

今季我皇黑左幾多球越位

太想睇佢
明明入兩球拎3分

VIU兩條友都話平排

疤狗2億用左去邊好明顯啦

疤狗死返出去啦

賓周話自己係五月仔榜樣????

屌 我唔想幾年後會見到施巴倒戈 仲要剷草

平排wow

引笑

越左十分一

出年已經可以

人唔笑

還我diaz

收皮啦自己隊踢皇馬到咁柒仲拉人落水 你好冇意思

有冇人知keyword幾時出番黎？

完啦好嗎

收皮啦，皇區你入黎托柒咩

其實isco唔係到解放左摩迪好似
掉番轉都係
不過isco要打前半格先踢得好

大把爆閘狗

即刻引到班疤狗出黎吠

皇區做乜鳩今日咁撚多外來狗

今場又有誤判

ISCO同摩迪有時會撞撞地位
哩個好似牙維都講過

今季堅係多誤判
不過算啦唉

袋三分

無人睇疤狗波

負碌

光頭佬又然

拎到3分

掃把似定位問題
要攻佢佢創造力唔算強
要守身位睇落弱d
加埋皇中場太多人
拖舟用新人不嬲保守d 阿辛上年都捱左半季

對面起碼走甩兩球12碼，1球越位

佢睇曼 唔上水

自己都踢到成pat 屎咁啦唉

光頭佬Ho ball

負負碌碌先執到3分

希望光頭佬深切反省下 雖然都係意見接受態度照舊

聽日和波 係咪最好？

又吊住條命光頭佬

私家雞都唔可以456

阿朗同馬拉加個門將好似好FD咁
攬頭攬頸

寧願華西贏

巴狗今季表現都唔係好
不過有運
對面own goal

卡斯拿+對面龍上身

疤私家雞黎
和春到rq

巴狗有神龍, 我地

不過人地陣容差都踢到咁 算幾勁啦

卡斯拿失第2球真係因為廢

門將:多謝你等我撲多粒12m
阿朗:多謝你等我入多粒波 仲要唔係12m

講真話又唔岩聽你咪繼續呃自己囉
如果你係真皇狗，唔係glory hunter，我唔覺得而家呢隊皇馬你會撐得落，拉其他隊落水喎

黑鳩華西啦一定

每一句野都無關係

賓周 機司 細華 卡斯拿=皇狗四大廢物

邊件冇咁臭?

暫時細華啦

都係辣殺

細華仲後生 有潛力成材
其他三件快d躝

細華今場係有D唔好彩嘅
賓周今日算係咁啦
但卡斯拿同機司真係唔屌唔化
機師D 判斷差撚到
出波又唔係好
成日差幾個波位

實有12碼出現

出卡斯拿真係預佢失波
出luca可能仲好

呢2場機師算係咁啦⋯⋯

就算和波關皇鳩事咩
差咁撚多分
華西拎西甲算啦

下半場D 鳩斬真係不堪入目

唉 今季啲波睇到灰
守就不嬲唔好 但攻都唔掂就真係食得屎
施丹真係要諗諗計

唔失分好似有巴打找數
C朗有波入又有James唔番皇馬